我依家準備去澳門賭場

預算 5000蚊
想去玩poker
有咩要注意？

利申第二次去

ALL IN

個本得五千蚊
買鋪大細整大個本金先la

上次去威尼斯人 玩咩金沙poker
其實原本想玩德州poker 但見唔到

一黎就all in 會否太癲？

5千蚊 幾手玩完
留番香港玩

留返$300叫雞

小心唔好咁大意

你地通常去玩幾多？

買大，記得有大買大

首先你要上賭船，記得要打呔，唔係唔俾你入
搵一個叫侯塞因既人，同佢講要玩慈善啤王大賽，問佢借十蚊，佢會借夠二十俾你，
之後你埋去大細檯買十蚊大先，係買定離手之前補返個圍四，

如無意外就會中到正一正，收左錢記得要同個荷官講綠色唔係好利你，俾佢做貼士。

然後轉玩百家樂，你就先買一百蚊莊，有得睇牌就買一千四百蚊和。
閒家會開9點，但你放心，Natural Nine，你都係9點！

人旺無幾可，幾大都質晒落去和到，不過記得拎支牙籤，一陣會有用，
派左牌俾你個陣你sip支牙籤去甩，閒家?開6點。

當然呢個時候你兩隻都係8，大家都係6點，
因為你sip左支牙籤去甩，咁就甩個隻就會有個隻啦 ！
呢個時候你已經有八萬九，比一百蚊貼士荷官打賞下啦～

如果你有朋友叫星仔既，就繼續玩落去仲，可以贏到二千五百萬，
去到呢個時候唔駛講啦。。。。。

目標 上20000

上面條痴線佬剛剛青山走犯，大家唔駛理，對唔住我朋友冇好好睇住佢表弟。不便之處，敬請原諒

大家去開邊間賭場？ 邊間賭場會岩我呢d籌碼比較少既玩家？

其實再去一次澳門呢個念頭
早係我第一次去完澳門返黎個時就萌生了
然而係今日朝頭早呢個種子突然爆發了
可能係個種刺激感 不勞而獲
或者係對自己過分既自信
但我其實亦都心裡有數
知道長賭必輸

凝望住水面既起伏
我知道
我既籌碼經唔起大風浪
好快見底
贏左既話
我想用筆錢做一直想做既事

輸？我唔會輸

不了

到未

直播啦

去到澳門上唔到網
依家講返
我依家坐緊船返黎了
即日來回

戰績點

輸晒？

$0 ?

豬左？

澳門我黎啦

第一時間搵接駁巴士去威尼斯人
然後同班水魚門一車一車 車去賭場比人湯

好複雜既結構

直接講結果啦無人想睇相

大家冷靜d 我慢慢講

lm

睇人仆街最開心

終於到達 澳門威尼斯人賭場了
金碧輝煌既建築
其中既一磚一瓦都係由無數係到輸錢既人建構而成
十賭九輸 踏入呢個血汗賭場
我既命運究竟係點呢？

邊間poler正？

Poker

你果5000蚊都有份裝修

賭場裏面有二一點、大細、輪盤、百家樂......仲有d我未玩過既牌類

我自己就比較鍾意玩poker
其實第一次黎係想玩德州撲克
但搵唔到所以冇玩到
因而玩左同德州撲克相似既金沙撲克

今次終於比我搵到德州撲克既檯
但入去之前我想試下今日既運氣先
所以搵返熟悉既金沙撲克試試手氣
我坐係上次我黎呢到既同一張檯
發牌既係個呀伯

因為都半年左右冇黎
所以我就問多次呀伯d規矩
費事自己記錯

我：可唔可以教我玩呀？
伯伯：你唔識玩就唔好坐低住，睇下人地點玩先啦。
我：我上次黎有玩過一次，我驚我唔記得d規矩。
伯伯：......。

然後我就開始玩 同檯有兩個大陸人
我邊玩邊問返伯伯d規矩
佢都好nice幫我解答糾正

可能有人未玩過金沙撲克
我簡單講解下
一張檯可以坐7個人 （唔包括莊家）
你要下注先
我玩既係最低300蚊一場
放完籌碼伯伯就派牌
每人5張牌鬥大
最大係皇家同花順、同花順、四條、葫蘆、同花、順子、三條、兩對、一對。
越大既牌賠率越高
我今次最大都係拎三條 賠率1賠3

派完牌後
莊家會開自己其中一隻牌
然後大家可以睇牌
睇完牌就要決定開牌定棄牌
如果想開牌就要加多你開頭落既籌碼既兩倍
例如我玩300想開牌就要再加600
總共就900
當然覺得d牌好差就可以直接棄牌

有樣野要注意既係
開牌係會先開莊家既牌
如果莊家既牌係咩都冇就=唔成局
（最細成局係需要有AK）
唔成局既話莊家係唔會開你既牌
（除非你買左jackpot）
咁既情況就你直接贏
但係莊家只需要賠你開頭既落注
例如你開頭落300開牌加600
莊家都係賠300俾你

即係加勒比海poker

我拎左2000蚊出黎換籌碼
我主要下注金額都係300
因為我本金少 所以押咁大好快玩完
所以慢慢黎

估唔到呢個伯伯好旺我
連開幾次我都係大過伯伯少少
幾次兩對贏伯伯一對

伯伯：哇！後生仔你咁好彩既，連續幾次都大我少少，我兩對你又兩對比我大少少。
我：伯伯你真係好旺我！

因為我冇玩過真人德州撲克，就問下伯伯識唔識玩德州撲克。

伯伯：唔識喔，後生仔玩掂一樣先啦。

然後我又贏多伯伯場
今次我一對 伯伯又一對
我對K 伯伯對Q

伯伯：你贏到咁多好走啦，長賭必輸呀，贏咁多夠你買糖啦。

我：你講得岩呀，我上次黎就係咁本身贏左3000幾就起身準備走，但自己又手痕又坐返低，結果輸返晒。

伯伯：走啦！我唔想搞大佢！

聽伯伯的話
由2000去到7300

yeah man

然後我拎住7300
走左去德州撲克區

原來德州撲克最低入場就要5000
大盲100小盲50

都算岩岩好
贏左5300夠玩 輸晒都無所謂

然後我話想玩
點知原來係需要排隊
我想玩既最低籌碼既檯最多人排隊

個哥仔叫我留低大名
話我前面有成60幾條友排隊
可以一個鐘之後先返黎

Holy Shit
冇計 唯有等等
我內心不斷叫自己唔好玩住
衝動是魔鬼
但係唔洗10分鐘
我就....

呢隻game呃錢架

等緊德州撲克期間

我唯有四圍行下啦

然後我忍唔住諗
因為我贏左5300
5000去玩德州 咁都仲有300剩低呀
不如玩埋呢300啦

行過見到大細呀 輪盤 21點
但我都冇落注

我最終又坐返係金沙撲克張檯到
原本個伯伯走左
轉左個四眼大叔做莊

下注 300
冇對 我唯有棄牌
其實我同自己下左一個規矩
就係冇對就棄牌
點知四眼大叔唔成局

我心諗等成個鐘
不如玩多陣啦
於是不知不覺我就輸到倒貼了

呢個四眼大叔真係好黑我
我有對佢又比我大
我棄牌佢先唔成局

我唔信邪
我心諗
我輸幾多就要係你呢個四眼大叔到贏番
輾轉玩左半個鐘左右
由7300變到得返700蚊

我決定起身冷靜d 照下鏡先
現時戰績-1300

我都知賭場贏面比我大 所有game都係咁
但想玩下poker
師兄有咩獨到見解 玩開咩？

我企左起身
我感受到一股叫做恐懼既寒流 流遍全身
我打左個冷顫
心諗如果聽伯伯的話
早d走去買糖
依家有5300不知幾爽

唉
人類總係要犯同樣既錯誤

既然係咁我唯有豁 豁出去

我已經無辦法玩德州撲克了
因為我手頭上既700蚊籌碼加上我銀包裏面個3000都係得3700

既然係咁唯有繼續金沙撲克
我換左另一張檯
係一個姐姐發牌
我拎出3000蚊說道：唔該，我要換籌碼！

無錯 每隻GAME都係賭場比客更有優勢 但係都有高低之分
加勒比poker 個EV 去到-5.幾% 點解唔玩其他更低既GAME

冇呀 其實我冇睇邊隻game優勢大
純粹自己想玩就玩
本身有諗過玩21點最後冇玩到

玩百家樂算啦屌